{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52541&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "휴림풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは様々なタイプの客室を提供しています。 メゾネットタイプとプールビラなどの客室があります。 また、屋外の大型プールではスライドに乗って水遊びを楽しむことができます。 周辺には慶州ワールドが車で7分の距離に位置し、普門観光団地と仏国寺はそれぞれ車で9分と8分の距離にあります。 当ペンションはコロナおよび害虫予防のために安心消毒を実施しており、個人火器類の持ち込みは禁止されています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 Wi-Fi、全室禁煙、駐車可能、ペンション送迎サービスも提供しています。 客室は室内個別プールと休林一軒家の個別プールがございます。 利用可能時間は四季を通じてです。 また、駐車場、消火器、火災警報器、足球場、ビリヤード台、売店などの様々な施設とサービスを提供しており、屋外プールではウォータースライドを運営しています。 プールの利用時間は5:00から9:00までで、大型プールを利用できます。 カフェは10:00から20:00まで営業しており、バーベキューセットと炭火バーベキュー施設も提供しています。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金変動があり、プール運営は天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションは様々なタイプの客室を提供しており、メゾネットタイプやプールビラなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州ワールド、普門観光団地、仏国寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車場、消火器、火災警報器、足球場、ビリヤード台、売店などの施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールでは何が楽しめますか？",
            "answer": "屋外プールではスライドに乗って水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室・退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 360
    }
}